召喚所有龍舟JJ ！(4)

真係鄧有操練既隊員唔扺

無意之中1001第6揾其他人開啦

新po劉明

博士今年去邊隊玩

What柒you say 第6 ！

乜咁大懵呀我

車 果兩個係自己人 不是外授

玉龍師父馬我fans
馬我睇相全部自己人啵

係呀
馬我都唔差呀

全部都要你開，直到永遠，阿門

馬我當然唔差，這幾年d人轉轉走走條龍又差都仲保持到

做下觀眾睇龍船最開心

做下金盃抄手都要啦..
你呢d人才

靠大家一齊支持 班兄弟好野

除衫除褲玩賓洲

強帖留明

唔好玩細佬啦

Bcroxs 班最勁嘅女仔都走曬

走去邊

估可能關組團事 咁組法逼死自己友

嗰日好似有超級高人出手救左條龍，龍舟界既神級人物👀👀

我都係咁講，做觀眾飲啤酒食燒肉最開心

聽講有啲去咗其他隊 有啲就冇挽

細個無份扒就咁睇覺得龍舟又慢又悶
大個有份扒就只想扒短途，覺得300米以上1k以下既都係又悶又慢

宜家大部份灣頭都係300樓下，係鬼佬同聾腫先會攪多過300

師兄當你玩多啲唔同類型既比賽你就會有唔同睇法，我以前玩過西貢6k，最後過左山頭最後直路同隔離船一齊死上死落，兩隊鬥足1000米，好似曼城利記咁你過我我又過返你，嗰種感覺已經唔係輸贏可以滿足到

香腸仔爬400丫，個距離感慘過爬500🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

大街收風王

400真係唔上唔落，爆唔到咁多，但又唔可以回氣太耐

國際中龍500都可以接受,話晒好多國家都有
但小龍3百幾仲要計時,真係玩死扒仔

未收山自爆都可以吖

香腸仔易射歪

點解屯門了唔算係組隊？屯門鳥係隻合佐屯門幾個大會同方向鳥啲人而比賽

咁你自爆咪可以收手

屯鳥隊風低調踏實 曝光率低(唔點影相)
無組團實屬合理推斷
個人認為

而方向鳥就集合佐飛天豬，海浪，扒艇仔，西消，赤航及逐青！
而同慶，就集合佐，海虎，聯慶，消防，健兒我睇係海浪係冇乜組隊

方向鳥個句有保留 贊同最尾句

潛水先 以後你就係樓豬
推廣龍舟交給你

你唔可以賴低d觀眾，佢地入黎係為左睇李彩華

所以話1k以上都好玩
300米以上
一k以下
感覺都係拖

利申最長玩過21k
完賽個刻真心爽

偷渡

21K 繞圈賽?

石門扒到去三門仔，跟住去大埔，再扒返石門

李彩華已經成為龍舟網絡紅人，無可替代

公道啲，你所講方向了嗰班人大部份都係美叔種返黎既果，唔好理由聯漁龍時代一路分家到現時既南鷹，再去吸納外隊傳授埋比人，唔可以咁樣去末殺人地所做既野

師主，人地都過晒檔，呢D叫轉會，唔係組團，善哉善哉

無錯轉會又唔同組團

組團嘅係話馬X聯X算唔算呀？明明夠人又夾其他隊 ，睇到fb，不過佢哋報男子又有報混合

想扒邊個會 就交會費
是會員 非組團

其實講緊大龍定中龍？
海浪就1定係中龍

可能鳳艇

唔好意思.....我想請教下“西區消防轉左會南鷹龍舟會“

咁西區報比賽應該用西區定南鷹？

全中

西區消防係南鷹嘅分支

邊個話佢地夠人

呢個名好聽，咁其他會可唔可以有分枝

聽閒我浪真係仲有鳳頭鳳尾

同架💩 吾同💦

咁經典 要好好保存

講乜組團 方向了都經常雙鷹
同x都加大澳聯x
馬我都有搵過人幫拖
以我所睇 得我浪 同巴士龍無其他隊

其他會分岐 多過分枝

西消自己有報咪叫返西消囉，無報返去一齊爬咪南鷹囉，有乜必要分咁清呢，都係嗰句，人地帶你出身，空閒時間返去有咩咁出奇

肯肯定關西瓜刀事🙊🙊

有咩唔同其實？見佢地一齊操龍，一齊比賽，仲要係咁多年嘅有資格投票會員」🤪🤪🤪

吾同💦 選老坐
都要行出投票

夠人咩？觀眾多囉
仲要扒男女子

唔夠人都可以又 mix，又男子

夠人同吾夠人既定義都系9 up
夠人就吾會組團啦⋯⋯
可況又男子又mix

真心佢地赤柱，長洲都好出色
都上到金盃

Lm

佢地舊年同今年,私家棍89成賽事都上金啦

為上金盃而組團s, 不見得有幾出色

金盃都有其他組團啦 公平既

請大力仔 更失

電話係咁響馬x請大力仔？

青衫俠有扒仔都要請大力仔，所以一隊龍舟隊發展到唔夠人要組團，應該係有原因的

吾夠人都要組嫁啦⋯⋯
你估組團就一定上到？

有邊隻唔係組團呀，香港咁多龍舟隊

一邊話馬灣夠人 一邊話唔夠 玩哂啦
話唔夠人個啲係未有份扒先

留唔住人心

好難講呢啲...
但現時吾更肯定隊隊都有..
但你估隊隊人都系做放到星期六日既工作咩
有時又真系吾搵人扒都吾得

男女子就夠 男子唔見得夠

全對 好多組咗都上唔到
都要有實力先上到

所以話 講組團真係無謂
呢個case 跟本自己人黎

入黎係為食花生至真

其實未扒之前都知乜隊落乜人 咁介意組團做乜

真係唔多理解🤣🤣

其實邊個攞E個話題出來架,真係嘥鳩氣

不過某d會員同馬x關係幾好咁啵

根本無謂

輕輕帶過👍
傳聞有幾百會員，可能真有其事

林雪想同隊友相認囉

我只知金杯三大龍舟會扒私家龍就會咁落人如下
同慶龍就會搵海虎仔，聯慶
聯漁龍就會搵香港大學，飛龍
南鷹就會搵漁鷹夾南鷹

清........好清楚內部資訊，唔通你都係

都係重點之一 不過夠人再請組團真係

扒大龍 唔知有無人屌組團呢

岩岩都系到咁諗

頭先你話南鷹唔係

中國咁拿大陸狗都要組團先得

南鷹點會唔組，佢咁多個會

港大根本係聯漁教出泥，上年前年仲好地地，今年唔知佢地搞咩

出黎做野自然工作為先啦

知唔知有邊隊，唔洗大家估估下

其實真係無所謂，但係有d就執住某幾隊，其他個d就

搞番個用手扒嘅比賽先
1號缐巴打龍前小小

不過要拗既組團case 我諗心底都有答案係咪真係組意見兩邊倒

清點打架

牛仔咪有搞
呢個應該係用丁扒

上個帖講到依家 濫用哂
件事變到好婆媽

今年仲有咩

今年唔知啊，冇玩過

我無資格投票

又到講比賽 但之前有 清 講了應該大家睇法差不多
想聽聽混合

師兄有份？點樣夠定唔夠法
有份參與 有資格講

師兄講多小小馬x有請過？

夠人都吾會搵友會幫手啦⋯⋯講真

無聽聞過

聯漁揾hku？身份重疊就真

無HKU

同一樣野來的

混合無野傾 都係個幾隻平頭爭 無漁鳥

咁都話組團真係離譜 係話借都過份

西消係南鷹教出黎
港大係聯漁教出黎
唔可以叫組團或者借人掛

係青衣見面教你打

清.............講hku 係白武士

識啲人姐

你游過黎

啱呀師兄！一早都知人地組咩團㗎啦！又要去比賽！介意嘅話可以唔扒㗎嘛，比人贏咗就話人組團贏，贏咗人就話人組團都輸比你，真係唔知咩心態

正解

長洲見到有係船到 但應該唔係佢地請

收到風係風車北同十Long請

以為有野爆 繼續潛水交棒一休上邊放流料

有冇糯米飯食？？

你買去青衣就有

彩華兄到時有咩食

深潛喪叫我 睇又想覆早餐食排骨飯開力

早餐加封利是
上黎龍躉一齊開餐

隊枝響打底 再啤

你係我浪？
引撚死人咩 南圈砌撚爆企

你扒南圈？

去我浪搵肥妹食下野先

我同你可能先係同一隊

又借啲意想起人底👀👀

尤其女子
操得咁辛苦都冇得落真係會唔開心

長短都各有好玩之處

有年大澳聯合龍正丫，全大澳組團爬大龍，幾好睇

沙田大埔正日夠哂長

做咩叫我出黎？

都有唔夠自己人唔報比賽

又話組團定義係有自己人而落其他人唔落自己人
好清晰

其實仲有好多
傳統個幾支唔算組團
有啲班人係自己嘅但私家龍同公家龍岀唔名，難道又叫組隊咩
例子，同x未又係海x，難道又話同x組團咩，本是同根生
除左ching個幾隊外
非苦，戀魚，我浪，ABC，方向龍，香港最南之友都冇組團
頂多係小龍賽岀另一個名扒
好似香港最南小子，abc黃綠，雷浪咁

睇你點諗囉，唔報比賽d人都冇心扒，跟住又流失d人，跟住又少人唔報，惡性循環

目測冇

無屯門了唔使討論

別具意義

玩左兩年
係幾正嫁 大澳之友

明你講咩 唔係

個個都要扒南圈架啦我叫我浪南圈砌撚爆

我唔係度 呢度就靠哂你

咁你係咪同我浪一齊扒南圈呀

李彩華，青衣鏡唔鏡到你？

當然，會係青衣浮潛

睇黎大家都係星期二操龍既

操龍時間 無哂蹤影

呢排加操 輸得太多

不縷唔洗操考臨場表現

偷懶

我有苦衷

今課又嘔

早幾年荃灣,大澳幾隊團結一齊報大龍,小弟有份落場砌
輸比雙了

林雪唔老實

清你都落咗大澳之友

我嘅苦衷係，今晚無課操三五

哦

都係唔講咁多，講講下比你估到我係邊隊

唔洗咁緊張 起度放哂流料林雪變左

話事話，青衣方向龍去咗邊？

赤柱盲捧到過哂龍曾係唔好意思

青衣冇報？

操三五既話 屯門唔係得好多隊操

其實組團好正常既姐你估隊隊都夠人既咩

小龍賽 D團
多過美食之旅

青衣不嬲都唔見方向龍有報

方向組學生自己人黎啵
同x個日得幾個 友好客串

呢兩三年隻龍借左比邊境隊用

唔係

條友吹哂水 費事理佢

彩華。。。我都係覆番樓上個師兄，識睇既應該會明

我都係覆佢

多謝回覆

早幾年見過一次

有攪大龍之時

借過比海膽仔

方向上年有扒青衣

你唔信我

同林雪關係破裂

係咪唔係方向嚟架

記錯唔係拖龍，係小龍

青衣有冇清出馬經

唔知今年端午香港仔大龍，咩組合呢🤔

雙鷹加消防？

方向雀喺咪自己出大龍？

係，方向龍一條，x業一條

更正 方向鳥

端午重點賽事香港仔，大澳

你指邊隊消防先?

唔係田門咩，大力世界，大賭場

田門大灣區大龍競渡

大澳真喺好難講，我浪攞返隻舊嘢機會大好多

大賭場

扒20個緊係馬我龍

想知道 X業龍邊隊幫扒呀

聽講輕易個隻好好扒

正路都係聯發龍贏架喇

只知上年方向有幫

夠姜唔組團同我浪砌場，邊個贏都未知

聯發？仲有健忘師兄喎

田灣mix大灣區博砌上金杯啦！

同x龍本身加埋水上老虎夠唔夠一條大龍？

隻隻字都明 泊埋唔多明

佢哋都應該「萬壽無」

兩者唔係同一班人嚟架咩

少理屌鬼 組團參賽

分支出嚟

同x龍大龍夾xx角
水上老虎係夾西x同屯門鳥扒x業龍

有錯請修正

水上老虎係同x啵

六安同慶龍同海虎佬同一班人黎

精采，好其代睇佢哋

你淨爭健兒未講

漁業舊條大龍唔多掂哦

清.....你又邊隊架，洗唔洗揾隊夠姜同你砌下

漁業龍係咪貪區議員嗰條龍？

清...睇黎你好多姜喎

港隊嗰條叫乜

你點收風架錯曬

係咪健兒十同慶

點解唔問鴨利洲香港仔收風王我呢？

聽老朋友講漁業唔肯出錢

邊有可能

咁正日會點夾佢地

啱

瑤寨都唔同

天上老虎一定有份啦，咁Friend
應該會撘香港最南或者龍朋友又或者啲天上老虎嘅友會

咪就係 仲有健忘

細路哥未畢業，m c錯晒

完全唔關事 不過健忘正日可能起聾腫操

上年有極小部分南鳥幫手 今年未必

貪貪埋埋出少少都唔過份， 嗰班人可以幫你攞第一哦， 幾威呀

沙田賽事

收風泥講 佢真係無改錯連登名

沙田得大台直播以及大量細隊伍

今年南鳥岀翻自己名去扒啊
如果你當西消係南鳥人嘅話，上年全條業都係南鳥扒曬，初賽到決賽都係

沙田赛仲有個底褲超人

支持佢哋

邊個佢哋先，方向定業？

落重住佢哋贏

啊常客應該未清楚龍舟界嘅嘢，應該啱啱扒冇耐

當然係支持方向啦

Between我所指極小部份南鳥非方向消防

加油，

業今年連金盃都入唔到
雖然天上老虎班人今年好似勁左好多

好似有場決賽爭啲打交？

你見佢都打埋有錯修正
成段想揾句啱都無

講白啲

啲名都算打啱嘅

當時我坐喺特首隔離，

幾時？

仲見到同慶入錯窿

有冇將軍澳隊可以跟操

肯講好事來 繼續討論

香港仔大龍賽

定坐係條船

上年？同x冇入錯，hi住個泡過

大把尖風係咪tko操

將軍澳好似有個龍舟界鄭伊健 佢都四周圍教人

但年年同x個磯尾都射抄

唔使講出面啦，

呢兩句好白喎問咩人扒
咪話有極小方向鳥

同班政府大袋坐埋一齊

你哋有冇嗰段片都幾激下

你影相個隊海浪未適應條船啫
上年講真真係無運，睇番決賽航拍條片

賽道因素 即使唔撞，都容易咩炮
有時就係差呢道

但上年同x大射抄都贏業好多

心理質素唔夠

條行道好古怪

16年赤柱條片淨刺激

海旁牆身啲水狀返轉頭

影相係未欣賞正日大澳賽真係盛事

要掟彎入，泡細 航拍見决賽唔少射杪

嗰班人都係勁嘅

新手留名

今年新龍喎

聯+發都夠做啦，仲要大多你兩千萬晒冷，簡直嘅抱住必勝嘅決心

男嬰自己玩，今年餘孽應該無啦

南鷹1隻都夠殺晒，加埋西消.....係香港肯定橫掃

咁佢就唔洗下下找健忘

除褲明同方向了炒左，方向了今年爬返自己大龍，餘頁龍正路係非富。波波。浦友。老友記，知道炒左之後無再跟進會搵咩人

S型穿泡

講到曬冷咁勁 ，跟唔跟好呢

飛虎係咪唔收錢 人情債

我淨係想知金毛呢期去左邊度玩？

可能四周圍飲啤酒

健忘有冇玩唔知，我印象中記得講隊年年端午都好似係去澳門比賽

條友上次飲大兩杯同我講佢冇做過， 又話自己點為個會， 大事就搞業務搞比賽， 連啲小事 買獎杯都要做埋， 班友咁樣拋棄佢

麻鷹仔個會好似好麻煩🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️利申新手上路

佢無親手做叫個財政做😂😂
小道消息話佢大陸買兩層樓喎

嘩 !咁有錢， 睇佢唔出喎平時四周圍 問人參唔參加比賽，

南烏上大陸比賽 ，唔使租酒店啦

去澳門比賽威水啲， 係咪代表香港呀

可能同你食過飯即是無份或去唔到澳門
就轉戰大澳

應該就冇，端午香港仔揾我

我同你真係可能隊友來

唔通有做過會周圍同人講，係呀係我做架！我諗方向班人都有根有據先咁做！

大燃把人被定罪之後都話
我無做過，冤枉， 我係無辜㗎

尖風好似柴灣定筲箕灣操

好似係南區大佬同非苦主席有啲膠情

尖風敗走柴灣两三年啦

咁即係一條大龍定兩條呢😎

請指教，今年大龍點夾法？

咁好撚大機會砌得爆同X喎。

上面講左

真心唔知，咁佢地洗唔洗改名呀

睇剄，謝謝。咁有無大灣區會mix其他會扒？

我扒大澳x誼嘅

口不和 新大柴

收到風話荃灣同柴灣合義龍用南🦅隻新大柴比賽

西區去檳城果d先叫威

又比你估中

前湾揾唔到人扒大龍？淨係報自己陀地

比賽見到記得打個招呼

大龍條條都唔夠人，唔揾人扒條撚

落女 扒塊

荃灣大龍今年係咪仲係場場計

落姨仔

七條埋

叔仔都可以

咁方向班人其實都幾有手足情吖，咁都放過佢

係邊度可以睇到有咩隊呀？

噢，我搵到啦

其實講扒大龍夠人手嘅隊，應該真係南鷹

和合勝呢

聯漁呢

人哋用排頭梗係落先， 南鹰仲有好多後備扒手， 佢哋成個隊都係劊子手好扒得

其他隊可能真係要組團

咩牌頭

A隊姑仔佬
B隊下艇佬

唔係癲人合意牌頭

大龍三合

同幾個會員食過飯

同彩華食到飯是一種福份

聯漁今年有啲腳震

驚成績不保

有個會員好撚蠢同枱吔過飯忍過酒都唔知

件新玩具 可能
力保不失

想問27 歲有咩途徑可以玩龍舟比賽?

咁蠢嘅人唔好開名記得

記得唔好相認 等佢戇鳩鳩下

呢度有好多老臣子可以教下你嘅

請問各位龍舟解嘅大袋， 有冇入門窿路教下啲師弟呀

都係個句，住邊頭或者喺邊區，近屋企都係重要因素來

為推廣未來龍舟界加油

邁向世界冠軍 努力

或者你未玩之前上下啲體驗班體驗下先， 你有冇朋友仔係玩緊龍舟㗎

雄獅巴打 而家香港仔南區好似有個體驗班， 不過係貪污染議員搞

貪污染 咁出力

搵我

貪污染議員主辦
非苦協辦

你叫佢點樣搵你先得㗎

原來飛虎的

唔怪得知佢有深交啦

個日做緊野見到，啲幫手全部非苦啲人

我尻吹咋，個活動張poster好似冇寫到係非苦幫

贖罪

我講嘅嘢唔好信曬

估到你新手入門由蕉巴負責
不過近屋企真係重要

係 究竟咩嘢關係呢

又比你估到
我唔想新手迷途啫

其實

我都想知，我知嘅都講曬岀黎，全部都聽翻黎又唔知真唔真

感謝各位巴打回覆 特別係食蕉巴打

我住得比較近西貢果邊 都見過有人操

暫時係想了解多d 呢項運動, 例如有咩地方可以集訓, 要投入幾多時間, 會費大概幾多等等 因為唔想彈出彈入, 玩得就想投入, 所以想衡量下各項因素先

另外就係想知下身體方面有無話d 咩位要操? 我估應該係 core , 腰力同臂力為主?

操酒量行先

西貢可以去方向海

你返印度食🍌🍌🍌

洪金寳呢

打邊爐又得

一個對面 一個北邊

專業同 至勇

講開又講，火井班人平時又真係幾小見，淨係報下阿公龍同國際賽，班人幾勁，唔知平時有無去其他會玩

西貢有隊好似叫對面海，成績不差，試下fb搵下佢地專頁問問

火井呀🤭

屈地街

西貢仲有天賽 新瑞

風吹星期日又有兩隊大力仔

邊隊請

重講。夠鐘操龍啦。

街都未落

綠衫隊同Super sex??

頂字私家龍混合咪係對住個海囉

對面海我識佢哋呀

呢對嘢幾好

八點令鐘 邊個唔洗操龍

👀🐬🐬🐬

綠泡

東張西望

有水有海就係訓練基地，正常每星期三日，

或者你係邊頭返工？

唔話你知

其實另一樣要睇既係文化
有d隊食曬煙或者食住煙操龍
句句夾住粗口
有d操後賽後又飲得勁
有d就好多斯文人
睇你夾邊種

利申無文化牛屎佬

師父，新瑞長洲架

西貢活力小龍多後生仔女

咩係賽程

有無physics 撚可以解釋下點解要用腰力同腳力 照住佢地係內力 係做唔到功 俾唔到energy 架船

玩下數可練耐力

同我個名一樣 前插 後拉

照我個動作去做， 啲水流都推死你

上面jm9

夜生活少啲扒船爬多啲， 打少啲飛機， 自然會有成績㗎啦

師兄教路 多謝都無句

落腰船會跟住去

對，有料

多謝華叔

采華今日冇扒船哦

想係FINAL YEAR試下玩龍舟

Final year砌fyp 咪跟大學隊

是日宜飲飽食醉

扒船真係要慢慢領略技巧， 師兄教路吸收多啲， 盡量攞水感， 眼望前面一致動作， 因為每逢一個賽事都唔同扒法，300m500m 都會唔一樣， 學懂自己錯誤的技巧， 與時並進

頭先八點幾起度問邊個今晚操囉 都無人應

叫巴打 跟你一齊操

乜撚野無人可以由物理學角度解釋到woerrrrrr

就算你有腰力同腳力 你落長嘅角度深度 做唔到 都唔會畀到動力架船㗎喇

當你係一個大隻佬都冇用

死力

唔好理隻伸手黨

科大 有段 戇狗狗片 應該可以幫到你， 裏面 講解 你所需要的物理結構， 肌肉組織 但係都輸畀我

理論多過實踐

算吧

Sorry 呀 搞錯

施主，可以由物理角度解釋一下你如何拿起筷子食飯

西貢大把龍玩喎
白沙灣都有自由龍 唔知依家係咪度操呢
仲有對面海
可能你要聯絡下喇去FB

點解你收埋咁多圖

我無

入對面海 比較唔會學壞手勢

估你想講瑞’麟’堂？ 西貢入北海啦
有後生 成績唔差 經常報賽事

好奇想問下有咩分別

自xx用好舊姿勢 半空兜個大圈再落夭
一眼就知分別 學壞手勢麻煩

有名你叫 X遊龍
洗乜咁好手勢, hea 吓咪得囉

主流都係a字或者港隊個種既

最緊要似我浪齊夭

利申中立真打手

兜大圈黎做咩
好似幾十年前咁風車轉?

觀賞度高D

你估仲係舊屎咩

鷹式扒法

唔係掛

而排有無人訂梗S12 想搭幾支

舊屎咪就係咁

[/url]

消防有段時間都係扒風車

以為你話似現在南鷹完全唔同級數

好似仲有區消防都係咁扒🤔

以前d師兄好似大隻過而家個d超好J
唔知條影片係咪較快左
感覺都幾去

如果無FYP呢

咁要睇下你讀咩大學啦
馬料水就學人撩交打
清水灣就可以練大隻
薄扶林大學就多啲機會出去玩比賽既，不過今年成績唔多掂
九龍塘大學還可以，呢兩年進步神速
如果唔係讀以上大學，可以出去搵過其他隊

基本上 得一年 直接跟各區既會玩仲好
大學隊

召喚蕉巴，你住邊頭

話到明香港仔鴨脷洲收風王，當然係南區啦

我大仙

你。多事

我爆咁多會嘅內幕，應該好多人想搵我岀黎

九龍塘大學

一齊操鑊金

又唔係果種

轉嚟轉去學壞手勢

我問佢

你做乜狗我問佢住邊，人地想揾隊玩
召喚你跟進

跟會好過

李彩華何嘗唔係

爸打有咩推薦
尋日去操見到國泰龍，唔知係咪依度爸打但有女朋友仔

識玩唔會玩大學同公司隊啦

巴打你等grad咗搵到工有時間再搵龍操都未遲啦
一陣份工瘋狂ot就已經唔洗諗
何況依家季中入大會冇乜比賽比到新人扒

玩d有私家龍既

其實想推近佢屋企，同活躍經常報比賽既會
黃大仙去邊近

有冇人覺得個果冇滴套好尻no9(影相佬）

積極準備考紀律部隊中
Aim消防

你覺得佢戇鳩

柒撚左

黃大仙四面無海，轉介到西貢，馬灣

我唔覺佢喺好人囉

無買過件衫

知道有得買都有興趣

更改，冇興趣

啲人爭崩頭包色咁買

話籌錢拍戲 戲呢？

我都冇買

佢套電影都唔知會幾時出到

蒜狗掃把

馬灣較遠 , 西貢較近

Fb search 北海龍
有師兄接應你架啦

話籌廿個，籌到幾多（早期有報好似6皮，之後就不了了之），最後D錢去左邊，誰知到

會唔會係時裝廣告

唔該爸打

轉studio據講派過帖俾出名大球會同有買衫的隊

兩年前我會收到過個

呢條白兔仔喺籠洲街搵食， 買呢買路

我都無， 費事幫佢賣廣告

好似南鹰嗰果郑X強咁，，走佬囉

二零一柒年老實講剪輯翻决賽片段 整條會慶開場片黎hea交貨都無 搞錯呀。 筆數根本無人知幾大 你知啲老闆贊助唔手軟件衫我曾係唔識欣賞 幾隻七彩字花呢花碌

同大會合併出隊衣， 見到龍舟人三個字都 反感

個設計點會買得落手。

白兔仔有個口頭禪， 你哋知唔知係乜

珠地物料簡直係臭， 又焗又唔通風， 著壞皮膚

花花世界

今日放工經過青衣水域咁快擺曬啲龍躉喺度

好彩我都唔執輸 晨早已經霸咗個位

啱都起group見到

睇邊個group

龍舟群組

多唔多嘢睇架

頭先無意見到 老虎仔做訪問

同意，我都無買，真心，玉王大帝第九個孫

可能要嚟買新相機

有無link

非常同意

用黎買相機啦，佢啲相其實真系吾得

件衫好撚柒

聽日又青衣龍舟人

男嬰今年件戰衣都幾難認，完全唔知係佢地，心口個幾個簡寫就算，唔個以為係咩牌子廣告

同慶件衫有無變過

三巨頭一向簡單，最緊要扒得

冇錯 整得靚又唔會扒得勁啲

聽聞啲錢比人夾走曬個會無錢， 今年的營運費都係靠今年的會員費， 佢哋啲會員好似食飯都要夾錢

扒得唔飲得所以好勁

聯漁件衫冇變過

無意見到， 個訪問 好似on cc

有缘一定影到你，真0n99，咪能影到我天呀，打7你呀！可惜我哋隊是頭号果子，常比係0.07白兔影到

同佢熟啲讚佢多啲咪影多啲
吾識你影都唔影呀
睇下健x社同難嬰幾多相

嗰條友都幾鍾意出名

正路出相一次過出哂啦
五張咁一日出幾轉 加埋都唔知有無一百張
影咁耐其實影咩呢

好似夾左80個走

嘩80萬唔係少數目喎，佢哋應該有冇報警吖， 我開頭聽人哋講係好少數目， 條仆街同佢飲酒仲喺度扮曬嘢

十個光頭九個富

炸爆你fb 通知

借人上位就出名

應該無足夠證據，條數一直都係佢同財政兩個寫，同埋以我所知除褲明可能參與其中，哩個數我都係收風收返黎，咁多年既營運攪比賽區議會撥款你估下條數幾大

咁先反應到佢幾點咁有熱誠， 無私奉獻， 賺錢為實

嘩！ 個會咁耐歷史 ， 嗰嚿錢唔係小數目， 好過買六合彩

可能枕住有掠 今次先東窗事發

呢個借鏡令好多會虎視眈眈

咁我老朋友白頭美咪信錯人， 好心男女仔班人又唔爭氣， 新船成日都拎4/5名次， 真係好大打擊

船重用舊式設計(輸硬)， 佢成世人都咁硬頸，唔瓜得佢話同自己斑後生冇說話講， 我哋嗰邊個會就唔同呢!不知幾咁開心， 打成一片

赤柱銀盃 仲要唔係冠軍

頸四， 輸到嗌海

但係男女仔班人嗰日唔係著隊衫嘅

你咩會咁巴閉呢？

始終報名都用翻自己名

就係覺得奇怪 ，明明聽到到係南鷹體育會 但都唔係黑色衫嘅

唔係巴閉係開心

2018葵青區龍舟邀請賽結果

龍皇盃
第一名聯㷫
第二名big6
第三名屯門
第四名同㷫(金盃冠軍）

混合金盃
第一名馬x聯x (4分進入）
第二名 南鳥(10分)
第三名北海(5分)
第四名 super sex(8分)
第五名 合x (9分)
第六名 海sex (7分)

可以下注

龍王B6
金盃Ss

2串3平注$500

龍皇B6 大熱北海

支持大澳組團L

大手健忘駐場

又係你條撚樣搞事

組得唔講得？

又喺你條西仔唔比搞事

講乜都得...記得隊隊都講

哥仔記得講d咩，跟人講無用嘅

就講下你扒邊隊先

想問 師兄聯慶？

你鳩吹大澳X誼，呢度咁多人睇到，如果到你個會唔夠人要組團，比人追擊記得硬食呀

聽日車06:30請大家準時

收到，聯x師兄

冒認隊伍真係低手

係咪有xx xxx?

網上吹噓，何須認真，咁認真，講自己喺邊個同扒邊隊啦

有名你睇，9幾開始扒2011後無玩，宜家淨係幫朋友手

咩xx xxx?鳳爪 排骨飯？

特產 你明既

冇啊。賣囇你赤柱有冇食米通？

所以咪話你鳩吹咪叻囉

點解係米通

彩華 你海浪架？

以和為貴，無謂講邊隊邊隊啦，唔通真係認咩，講下聽日tips邊隊好過啦

慘慘比人起曬低

李彩華第六感強

大不列顛

見係你先答 唔係

彩華是咪Forever Good？

費事回應

估邊隊都係嘥氣

朋友話轉呢個AC連登名 點好

forever good 呢年都有人事變動喎

改囉，叫：「又係我界限街李彩華」囉

無啦啦又會講問人邊一對架， 下邊一對都冇所謂啦， 聽日你哋見到我尾當你贏

放頭繩，水流都推死你哋

我幾時話我個會有人事變動

咁啱，我個會都係喎

大陸組團L?

好佩服你哋咁多片嘅

南邊的小鳥

你聽日係咪換條舟

最高組別見

聽日見

你問下落深D

ok 如果你哋上唔到金杯就當你哋輸

我唔清楚嗰會運作， 我係負責落深啲部門

你唔知道 其實我同你好有緣

南了落深啲部門，即係乜部

即係扒囉

有冇人知質數人聽日上邊條龍等

真的，我好開心有你的網友

落深龍

落深d

哈哈!采華好正

收風大機會上馬我。如果我浪南圈包艇會過我浪撐場

包完艇再上會唔會火上加油

講呢講去都係信心問題

大家咁話真既

增加左其他隊伍勝算

上咗又點

東南西北圈全部第一， 唔好同我哋爭呀

不過有大陸仔就掃興啲

夾裝部隊

掃與

早晨

我浪振奮人心

唔通關質數人事

有人話 汁數人唔響度 我浪即刻大鑊全win

南圈龍皇預演真精彩，平晒頭

竟然，方向了比男女子用新寵

落鳩美叔面姐

唔齊就起步
1聯青 2海浪 3同慶 4南鷹

馬我同我浪好爭氣
在此宣布列強名單: 我浪，馬我

馬灣組團可恥
男女子錯金二 輸方向
男子金盃冠

頭夭叫我講，勿屌

正呀屌，利申醉尻左

好撚心就唔好叫人後 叫邊隻邊隻再前d

馬我盡曬力 有料到

那只龍是屯門鳥的

裝妖打頭都裝L到抆

混合金盃起步睇黎牛根唔耐煩
但賽果第一係右一方向鳥
第二馬x聯青
第三北面海

未吹雞已蝕

片段係人地播 航拍師兄有效率

男子金盃起步

我浪今日好犀利

睇下片先啦
無一隊吾會扒住起步

師兄，其他放尾泡揼哂尾繩咩玩法
今日十五壓流 算係咁囉

組團可恥，報哂男子男女子都係咁話

因為太大頂流喇
我浪裝妖啲妖都冇掂水

混合定男子
Between師兄第一次扒青衣？

未係青衣扒過决賽？

仲要有圖有真相

青衣養住後 咁都叫偷清睇下流水

青衫夾好似唔係全隻大力仔

牛根叫人不停扒、要扒住起步

金杯方鳥埋尾拉手制，無左隻甘杯

射左小小

清明白事實真相

舊年扒落哂雨
都係全世界吊住裝橈

全盃，龍皇盃，非常精彩，大飽眼福

好似係中段射左，再救船

今年窄洗點 起步男子混合兩邊都蝕哂大章

你講邊條 睇片6條線一半隊都側過

淘了低質大力

一直支持 真心鄧我浪高興

今年借既廢過以前

人財兩失

舊年真係超撚大雨

得罪講句 唔係咁多會咁齊人
無返幾隊下線盃你都搞唔成青樂呢個賽事

睇到佢地喺有進步

現場睇 南鳥一直lead住前
其次馬灣後追起步蝕咗嗰幾檻
始終唔夠正莊南鳥來

一，二線後起步 但反贏

唔講太多
hea 扒走線可恥。

唔係黎

多謝，佢哋今日真係好勁

Ching一定扒得好勁👍🏿

但公道啲講，第尾叫無體育精神，咁偷步/請大力仔 果啲
叫咩？

無惡意既，大家討論下姐🤗

白頭美不在 即係贏

海浪好勁

屌

其實係預左佢地走
基本上 佢地會爬咩賽事都係最低個組盃
初賽第一場得十幾人你地試過未
利伸：下線盃會玩過 龍皇盃會又玩過

其他隊今日水準都高

今日全日雙鷹都喺換咗龍嚟扒，青！有冇睇清楚？方向鳥，龍頭喺紫色

真喺好勁，船夠長，尾段夠標

等佢哋唔抵 金杯決賽冇得拉扯

輝記農真係志在參與

邊隊h e a扒咁無體育精神

全部隊都好精神，讚，加油大家

好似係

睇返航拍馬x都蝕好多架喎

起步1s

水戰又另一種玩法

我浪今日

留意到樣野，西瓜刀决賽衝線拍夭落海
之後x海成條立即望住

有言語上衝突？？

咁玩法 應該係

馬灣2年係青衣決賽都贏北海可能係赤柱比人串完吐氣揚眉但今日馬灣男女子都係組圑L

赤柱串乜9。
組團都無冠軍 辣殺

組團L都要扒到先得嫁 清

組團組到好似聯合國

好似好不滿 清

睇赤柱近績 唔會估馬x上到

好多賽果都係一線

可能根日輸俾牛直

人地扒得好冇計🤷🏻‍♂️
好彩由頭到尾到係自己人

雜嘜組團都俾佢贏下年砌9佢

彩華雙眼目測唔係

師兄鼎鼎大名質素人？

有花生？

男子一二線亦蝕

馬x，青x

今日認係李彩華 無人理會

邊條

今日個個扒到hihi 野都唔想講

初賽然海虎南鷹漁鷹 咁都上唔到就執左佢

初賽湯未醒老虎

覆邊個 講邊隻

今日一線第一

其實睇龍船嘅角度嚟講

組團係好睇啲

唔洗下下都嗰3隻贏咁悶

預咗比大家屌

好彩今朝食咗鳳爪。排骨飯

新一代組團L誕生自己人扒既有冇6個

d人用自己純粹爬手角度睇
一個會玩私家龍好撚煩
一來要搵位放龍船 又要吊龍船去比賽場地
食又要錢 乜撚都係錢

大概估到你係邊隊，或邊隊嘅朋友

組團L黎講,算高調

起碼6對喎
利申:識d人

混合加男子得6個自己？？
師兄真係青衣肉眼海關

組團一年龍王，今年好似差咗好多

雙鷹換龍又喺乜玩法？有冇青解答到？

呢個問題 當時人先解答到

試完出年裝龍船掛

新一代組團出現,舊組團要退下來

清,好似有料爆

喺咪攞個中位數

收到風？

今日既賽果係點？

咪。第一果隻第一
第六果隻第六

有冇各組別嘅賽果

聽講我浪，馬我都裝

我浪又裝？

邊一場

主場凱旋歸來
恭喜海浪好成績

天后盃

睇航拍所有决賽一二線明顯蝕幾度檻
個决賽起步得個耐字
不過根日各隊實力雄厚，氣氛濃厚
享受

明明都係搭健忘 乜解究

可能啲人浮咗

正常起步係斜線 因為終點泡都係斜嘅

咁睇嘅話一線起步都有賺

btw琴日真係好好睇好精彩

6隻都好近，精彩

因為其他隊伍仲勁

海浪浮到沉龍

每個會4對

全靠質數人

浮到有人洗晒版

質數都係睇片算

嘩 不如話每個會2對啦 反正都9up

清！咁緊張唔通你係馬x人

贏又擺下相，輸又擺下相
大家扒完開心開心...

我浪個龍躉位係好,影相拍片一流

咁的確又幾值得開心嘅
作為觀衆睇都睇得興奮

咪話識d人

多數都係Show off 自己

一年唔進步好快會其他會追到

木龍d位係咪短過纖維？
新手第一次玩木龍 隻腳擺極都唔啱 玩完即刻痛

居高臨下.....d相淨好過隻兔

啱......人同船都好重要

評述員 都係重要一環

當日狀態都好重要， 稍為差小小，屯門了同馬我都要俾人踢落下線

今年青衣都算係本地競爭最激烈既一站

贏咗洗版好正常

有啲人機下尾都自J幾次，好似好威威咁

地庄

咁9嗡又誇張咗

的確

隻隻都地庄架啦

唔係不停吹捧自己 留個念大家開心有咩問題

咁辛苦唔好落

條簽都好緊要

有圖有真相

岩呀 ching

每個會4個人 即係夾左6隊人？
你數下有邊六隊

尋日搏士開聲教隔黎線揸尾繩 好型牙

大會偏幫淘寶貨 前成個龍頭都叫佢地前

大家交流下

曲線

聯慶都勁，1盆第4都可以上金，好堅

我偶象聽翻來

巴士 好

邊個黎 都幾尷尬下

玉龍師父，增加火吖

頭先睇相，尋日有樣仲開心.....求婚成功

健忘加持4個場係關鍵南圈？

玉龍師父，砌丫

閣下教授？

1個比1個賽事好， 期待公家龍......
砌呀肉龍

啲人以為我講笑

你咁講下個賽事幾十人認自己李彩華

無所謂 唔似得艾力神咁出名

擺明又係扮呢度仲好多扮係人地隊𠻹
認真低手

係啦，南圈睇片精彩，一齊過，呢D初賽好睇，有D就鬥慢，悶L死

好似冇佢唔得咁

你都係我偶像

多謝大家支持
琴日砌盡 比人強姦都冇力反抗
兄弟們繼續努力

谷盡但真係慢無問題，幾慢都抵俾掌聲
最討厭係揸流灘走線博冠軍

最少有3隊人。組團

我話 尋日最少有10幾隻組團(非全部自己人)

馬x聯x, 啟x, 長洲小兄弟

一休有無黎

新一代組團L

係現場是必須的

如果講成條都係自己人 咁一定係馬我大部分都係好砌得既老鬼

幾時再 一起食飯

還有香港仔合x,水下建設x意

琴日衝線見佢龍躉d 人多那到

仲好嘈𠻹懶係有氣氛咁

唔知有冇睇錯，仲有青山釣網

混合頭夭有馬我及大澳同聚

西北兩圈對硬野無計，如果有華哥作品可能唔同講法

如果係話成條都係自己人，我會真心佩服佢。但當見到佢3分之1既人係馬x，其餘擺明係其他隊既人，就

果D一個半個姐

以前好似爬開馬灣個女神仲有無玩？

個個好似已經唔係馬我 咁多個賽事都唔見佢既存在。

呢度計....1個係唔算， 某d隊兩個算組，某d6個又算組所以好難分析

好似收左檔

每隊兩三個都已經半條

唔係講馬灣

邊隊係長洲小兄弟？

檸寒者

以龍會（合）友

講講下愈黎愈多，就黎變無紀律

係咪奠生揸旗嗰隊？

冇錯

領航者幾砌得

啟x 都好砌得

無紀律大部份都係呢班人

都係輸少少啫，聯慶唔差呀，咁人地差幾個，搵友隊人，好正常啫，無謂指責人啫，出得到一隻拖龍已經好幸福啦

離島居民夾莊 砌出花火
尋日氣氛直逼赤柱

公司wifi差唔止差幾個啦

坐底半條啦

啟清勁呀
小龍特別勁

新手留名
唔介意操但係唔知點解唔想去比賽

召喚蕉巴，住邊頭吖
咁一出鞘便是屠龍刀

通常都係操足 但係通常都落曬操唔足 但大大隻隻既人先

平日客串東方私家龍
啟清小龍的確勁

有d為反宜反，你明既
佢自己個隊或者鍾意個隊，佢又唔反

啟清

端午支持馬我

今年支持馬我贏番個大澳冠軍

呢隊啟清
好似起小龍嘅賽事金盃組成日出現

呢隊啟清
啲人贏咗果陣尻屎到飛天

頗低調

大澳入去揸杪啦 揸邊隻贏邊隻
唔洗大家估下估下

贏左唔尻屎？唔通喊？

因為輸左比人？

唔見人唔代表佢唔係馬我。

生係馬我人 死係馬我鬼?

馬我常在他心

點尻屎法?願聞其詳
利申：扒開低組別盃，決賽未對過

一定啦
大澳扒20人又可以企扒。我浪輸6成。過氣組團L就難估組吾組到團

成班後生仔夾埋一隊

有無機會爆冷？

唔係輸左比人 係佢地尻得起

見隊隊贏左 都舉夭 嗌曬
係咪都算尻屎？

咁有邊隊唔尻屎？

好強 初賽已經睇到佢地決心

即係贏左個個都尻得起

點尻先 識佢地好有禮貌 有講有笑喎

佢又唔講喎

我估海浪...經過尋日睇佢個勢大澳有機會

我係話佢地尻我起我都想學下

初賽湯左老虎 屯鳥 睇到曄嘩聲

其實你究竟想表達啲乜呢？

輕易隻龍舟按圖照造 效果顯著
過氣組團不如揾新組團 端午整個crossover
一定精彩

贏屯鳥好多 佢同我浪打左屯鳥落下一組

李彩華知道就得

想話佢地好撚犀利

有場目測以為贏我浪
三隊組一團 咁勢必精英盡出

金盃贏埋海浪同南鷹

同我浪互有贏輸 決賽小勝一個龍頭 但龍皇就明顯輸了

同x班人體能好 龍皇冠軍
不過上年佢地金盃第一都龍皇第四
希望見識到有隊兩連場第一
必定fit到漏油

佢地後勁好強 加上主埸因素
尋日青衣絕大部分隊伍都好高水準

飲住啤酒睇一流

水花初賽全勝，決賽兩埸第二，都好 fit

由其關鍵南圈 睇翻片段好精彩

我浪機會大啲

隻船同班人後追力好強

同埋流水 真係少D體力都大獲

通常唔岀賽都係勁
你住邊頭？

你真扺鍚

要睇質數人去邊

佢起步應該係睇1線同6線拉直來睇齊，我覺得最蝕就係第4線

馬我要睇班人決心去到邊！好似佢地冇練企扒好耐

金盃第一扒龍王2線，金盃第三扒龍王嘅一線，一線就係王道

落得場砌 隊隊都想贏
最緊要兄弟齊上齊落齊心齊力
輸左都冇辦法 唯有繼續努力

要失傳？

略為牽強 但流水確有影響

呢度好多手足撐你地 包括我

天后盃頭三十板

長遠計 唔化算

啲頻真係好快 鬥快起船

企扒要冬訓個時開始練，赤柱，青衣又唔比企扒。d 比賽又密喎，練得企又練唔到坐，要取捨。老老豆豆企扒個後勁 真係不得了。要好好技術先得 下盤要好穩

師兄，睇嚟喺馬我中人喎

當然不是 只係馬我係企扒黎講 係數一數二姐

咁全港都無乜邊幾隊仲操企扒既

我指當年。2015年長洲龍王盃第一隊企係到起步，雖然輸頭 但個後勁真係不得了。

當年係岸邊睇 真係拍曬手架 不過依家又邊有人會操企扒呀遲早一日失傳

如果冇記錯香港第一隊起身起步係大澳蝦艇

我諗唔會失傳嘅，只要馬我一日仲扒緊龍船

2015年長洲龍皇盃。馬我就係錯在起身起步
屯門了坐係到扒起步贏左你幾格再企扒都冇得追

如果講後勁，2012長洲天后盃先喺勁，雖然追唔到同慶

果場應該係2013？

會周圍走

今日做咩齋講大O嘅

2012！！2012天后個場之後，開始欣賞馬我
13喺贏龍王個年

更正，喺2012龍王盃

Sorry 我搞錯

因為大澳正日都仲喺私家龍

嬴長洲龍王盃果年幾勁 企扒先係佢地強項 希望下年可以見到佢地再企扒

馬我話裝勞志華龍船 都好難會再企扒

又裝勞志華

勞志華。不了

重有邊間廠靚？ 李寶安

港島東
玩左一兩年都仲係瘦撚一個
以前跟人玩又操唔起 比人撚左去比賽就幾次係龍躉訓半日先爬一場 玩下玩下就冇引去比賽

比D提示啦，去邊先

睇心情

大澳隊 我都有幸跟人玩過

長跟下熱血隊 就夠火想比賽想贏
不過認為發揮到水準>>>>名次奬盃
見到有進步或者做到目標 喜悦難以形容

荃灣，柴灣大龍又點睇呢？

青衣個批大劣仔無料到

跟邊隊先

端午相爭個幾隻 你估

係咪啤酒龍呀

應該我浪

有冇大龍組合資訊呢？

不便回應 可能十年冠呢

可能2隊都玩過

睇下生力漁灣方向收唔收你，一係去南區我地頭

有人真係兩隊都玩過

啱唔哂

好多人兩隊都玩過

識人係咁？

可以pm佢地會fb

大把

黎緊荃灣有咩重頭戲？

荃灣應該除左大龍可以睇下，其他就一般般
荃灣越來越少隊伍報

冇個種火 贏輸都覺得好似冇感覺咁

歸屬感唔夠 心態決定境界

玩左幾年龍舟(金杯份子) 但今年自己決定放啲時間第二到
下年玩唔玩都係未知之數

小隊報 難度低

抽離到唔玩先好嘢

唔玩個下已經好大決心 真係好想落去砌返份

有冇人識由東R到西嘅R小姐？

已經忘記左呢個人

未必講個件

都好活躍喺龍舟界

師兄，你喺講邊件先？
我講個件喺又方向開始R個件

物以類聚啦

好似有花生 爆下料

聽日又係時候要操龍啦

我聽算啦 免生是非

User name 有聲

荃灣大龍
老虎紅燒雙鷹肉
定
雙鷹BBQ老虎肉

花生友

故此，女神同R小姐就成為左好朋友

自由女神？

好記得輸咗成班人一齊sad
果種感覺雖然好難受。但係....

彩虹？